我地唔係再林鄭下台，我地係要雙普選！

一日無雙普選，林鄭就算下台，下一個都只係林鄭2.0！

記住我地係要雙普選！！